一講起討厭政府又做公務員就諗起 Ron Swanson

有睇Parks and Recreation 都知佢有幾正
"Ron is a staunch libertarian and advocate of small government, which leads him to try and make the department less effective and ultimately non-existent."